強烈建議行人路增設快線

屌你啲人行得慢企係路中心阻街

同意請正皮

同意呀，應該set時速唔可以低過80

應該係 時速冇辦法超過80嘅人都唔好出街

有咩人時速超過80

時速80米好難咩

真係有都應該會炒人炒到塞死哂
個個亂咁cut

其實唔難

好肯定會有大量快線撚，尤其是啲廢老
又好憎果啲唔睇盲點一野cut埋黎我前面再dup停玩電話果啲
仲有啲行行下一野調頭，痴撚線

尤其你趕時間既時候 啲廢中廢老好似慢動作咁 好想一野撞開

屌你咩
係急嘅咪講聲唔該唔好意思囉
上嚟開post有撚用咩

而家啲人都已經亂q咁cut 啦 由其係拖住架benz果啲阿嬸

仲有cut線要打燈

成日有c9廢老係前面妹下妹下

仲有啲組隊撚一字排開

留名

應該整條玩電話慢線，有人係快線玩電話，就要300

d 死廢老最鐘意行中間慢慢行

有時攰都想行返慢線，但係個鳩個行住睇電話又阻住哂

經常一嘢硬cut啲阻撚住哂嘅妹下妹下

應該整個迴旋處 俾班行行下突然轉身既撚樣轉撚飽佢

開多條煙剷線

好想睇下你班仆街老左俾返啲後生屌既情況

仲要一個跟一個唔准一字排開

女人行路

我係快腳撚
聽住歌cut 線真係會睇盲點